真係唔想旅行去做電燈膽

我嚟緊12月尾同兩男兩女去旅行順手跨年
機票錢都俾咗
其中一pair係情侶
我一開始諗住唔緊要啦仲有個男仔陪我
點知去到今日就出事了
另外嗰一男一女好似就嚟拍拖
我完全唔想去到做電燈膽
自己又冇女
到底點搞好

繼續一齊去
唔去啦仲去

（show block user 屌我啦屌我啦）

搶先同個男仔一齊,等條女做電燈膽

同一個女仔拍拖 即刻報埋佢個名

揾多條女一齊去 到時book房 剩返你同條女

去到做五星戰隊隊長

諗返個po都好竹大
唔知今次會唔會咁

有先得架巴打

但係買咗機票
所以唔知仲去唔去好
雖然對情侶個男仔係我best friend
但係去又好似阻住佢地咁

當地識返個女朋友

上次去差少少識到個日本妹
好後悔冇發展落去

後悔就冇架啦

咁都仲去?冇咩意思
到時你個FD都唔得閒理你啦

佢不停同我講
放心啦我條女全程都同另一條女一齊玩
佢唔會理我架
我諗住我地一齊玩架炸

同個男仔去過好多次

自己行囉 重好玩

撬埋佢條女米得

其實你唔去唔係淨係為咗佢,係為佢兩個
去得旅行一定有發展
不過你都俾咗錢,我建議你自己行自己玩

自己行自己玩會唔會好似好唔俾面佢咁

人哋去到仲理你先算啦，買定支透明可樂陪自己，日子會易過D

放心啦仲有半年，可能過兩日就分手啦

自訂行程囉，咁簡單